區區和你唱 （行動post）

參考番太古城和你唱
今晚太古城嘅營業額基本為0
咁如果每個星期六日 香港18區 區區嘅商場都出現和你唱 會唔會可以達成到攬炒嘅效果?
區區和你唱有幾個好處
1. 手足們各自喺自己區嘅商場和你唱 有咩事番屋企避都方便啲
2. 對香港經濟影響大得多，今晚 除咗太古城外 大多商店都正常營業，而區區和你唱就可以有效將效果擴散至全港
3. 參與人數會大幅上升：區區和你唱，可以吸引一啲想參加 但又礙於距離嚟唔到嘅手足 就好似和你拖人鏈一樣 人人都可以參加 又無咁易比黑警封場

再者 抗爭持續咁耐 加上中間隔咗個疫情有唔少手足熱情同鬥志都減少 而區區和你唱就可以比大量手足參加 作為前奏 加強番各位手足嘅熱情同鬥志。

18區代表商場
中西區：西港城
東區 ：太古城
離島區：東薈城
九龍城區：黃埔新天地
葵青區：青衣槷
觀塘區：apm 德福
西貢區：海旁廣場
沙田區：新城市廣場
深水埗區:西九龍
南區：赤柱
大埔區：大埔中心購物區
荃灣區：荃灣珠寶金飾坊
屯門區：黃金海岸
灣仔區：時代廣場
黃大仙區：黃大仙廣場/鑽石山廣場
油尖區：朗豪坊
元朗：YOHO
以上為18區嘅其中一啲代表商場，只作建議 詳細留番比各區tg grp傾番大致地點時間再統一啲呢度出post
估計 每區500至1000人聚集 齋唱歌唔購物 應該可以大致癱瘓商場運作 計番全港總共要18000人左右 而區區和你唱嘅危險程度應該比遊行安全 各區和理非以及淺黃都可放心參加

有錯請指正
歡迎討論